林鄭：盡一切努力處理社會紛爭

行政長官林鄭月娥今午在禮賓府宴請國際和本地商會代表，就香港面對的挑戰和機遇交換意見，務求為今年的《施政報告》制訂更切合社會需要的政策措施。

林鄭月娥表示，受中美貿易摩擦及其他外圍不穩定因素影響，本港經濟動力近月轉弱，本年首季增長只有0.6%，第二季以至全年經濟增長亦未許樂觀。特區政府一直密切留意本港和環球的經濟情況，並與商界保持緊密聯繫。特區政府將會適時推出措施，協助企業應對經濟下行風險。

她指出，近月社會的紛爭不利香港向前發展，會盡一切努力處理，並強調法治是香港賴以成功的基石，暴力不能解決任何問題，希望各界一同維護香港的法治精神。

她又稱，大家要對香港未來保持信心，深信在各界同心協力下，香港定能在困境中找到機遇。

你就係製造政治核爆果個
多謝曬
我地有得一次過清算22年既港共罪行

又係喺禮賓府

佢既處理就係告所有人暴動

你咪香港個困境囉
仲搵你老味機遇咩

你仆硬街
到而家仲死攬3萬黑警 迫害幾百萬香港人

革命一定要成功先可以制裁呢條陷家剷

行政長官宴請商會代表聆聽意見（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥今日（七月三十日）中午在禮賓府宴請國際和本地商會代表，就香港面對的挑戰和機遇交換意見，務求為今年的《施政報告》制訂更切合社會需要的政策措施。

林鄭月娥說受中美貿易摩擦及其他外圍不穩定因素影響，本港經濟動力近月轉弱，本年首季增長只有百分之零點六，第二季以至全年經濟增長亦未許樂觀。她說特區政府一直密切留意本港和環球的經濟情況，並與商界保持緊密聯繫，包括香港眾多的中小企，了解它們的需要。她表示特區政府將會適時推出措施，協助企業應對經濟下行風險。

林鄭月娥亦表示近月社會的紛爭不利香港向前發展，她會盡一切努力處理。她強調法治是香港賴以成功的基石，而暴力不能解決任何問題，希望各界一同維護香港的法治精神。她說大家要對香港未來保持信心，深信在各界同心協力下，香港定能在困境中找到機遇。

多年以來，行政長官發表《施政報告》後都會應商會邀請出席聯席午餐會，介紹《施政報告》的新措施和回答提問。為感謝商界多年來的支持和聆聽他們對未來一份《施政報告》的意見，她今年首次在禮賓府為商會代表設宴，各主要商會的領導或高層代表均有出席，共四十多人。

完
2019年7月30日（星期二）
香港時間19時56分

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

盡力就唔會告暴動罪喇
屌你老母林奠

鎮壓

處理咗啲咩

佢夠閪膽出街咩

收皮啦 正撚樣

陪審團行使否決權無需理由

親自用八達通搭地鐵 落街行一個圈 直接同市民大眾對話
展示你嘅一切努力

盡一切努力處理示威者

星期一準備攬炒啦屌你老母

剛剛警隊朋友打電話比我，香港警察部收到最高指示（強調是最高），從收到通告即時開始，不再驅散，只會拘捕撿控，全部從暴動入罪（最高可判十年以上），不考慮人數多少，通知身邊親朋，唔好去睇熱閙，講明有殺錯冇放過。

你老母快d 去死啦，臭閪

撤回逃犯條例咪得囉

回應 -> 搞掂哂

盡力？

開多dparty la
開party就合埋眼好快無事

潛台詞，殺哂班後生

睇下佢笑得幾開心
諷刺

我地呢頭叫你撒回暴動定性，釋放義士

你口講解決紛爭，實際就告44人暴動

我屌你老母啦林鄭月娥

終於出番黎 消失左幾多日？

亂柒告人係平息方法

我同你講，你施政報告都唔駛旨意發表

呢個幾月佢最少見咗姐姐兩次?
唔講面對市民吖
泛民和理非佢都未見過

識處理？
屌你老母

潛力圖

柒婆 我屌你老母

解決提出問題的人

你幾時死啊？ 主席問喇

你老母一早講撤回洗搞到咁？

放曬班義士同成立獨立調查委員會先講

就係拉晒所有示威者，滅聲！完。

林鄭：盡一切努力處理反對我既人

你老母俾狗屌

解決提出問題嘅人

學術討論:市民有無得告政府?

你落地獄啦
八婆

圍佢老母

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

只要200萬人告暴動罪一切都和平了

處理左提出問題既人

處理所有提出問題的人

撤銷所有控罪先再講
做咁多陰質野驚唔驚比天收

屌！

你要處理就一早處理咗啦

佢只係ko 人。無聽過人講野

暴動罪，化解矛盾？去你媽的

連企出黎比人屌嘅勇氣都無啦

為表誠意，整咗容先吧，真係好難接受到咁撚閪嘅樣。

之前一出嚟就閪面，深入民心，呢刻出嚟無論點扮，個樣都係咁撚閪。

咁耐一點善意都無

你將全部人告暴動之後再特赦我就信你真係識玩

入到閘當佢嬴

我屌撚柒你呀 仆街林鄭

口裡說得身體卻很誠實

收皮啦 你咩都冇做過
你都係等美國制裁啦

收皮啦

個 case 要上 High court先得，但港共唔敢博，應該轉晒去 District court

出坦克了

收皮啦屌你個閪

回應左訴求先講啦！！
成隻龜咁縮埋一角
屌！！

屌你老母 快啲落地獄 垃圾林鄭我屌你老母臭閪

屌佢老未
巴士底監獄再現

零正評

落地獄

盡你老母

connect young people through charging them riot..........

解決提出問題既人
就叫處理左

P牌注意

要用埋坦克車 ?

我不認為28/7上環示威者破壞社會安寧

我無野講

光復香港 時代革命

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“，加幅罷工圖
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

屌你老母落地獄啦

跟住佢咁講，再加句答應五大訴求咪得

吊，點解冇人圍㗎，要攪到條林奠個仆街神爭鬼嫌先得㗎，等冇人敢入去

又講gay石 gay你老母
影衰曬啲gay佬

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

您個個post都講埋d膠野 你係咪想單機？
Blocked

以為佢已經縮返入老母個閪度

佢夠膽落區先算啦 屌佢老母死臭閪祝佢死全家

回應訴求先出黎講野啦屌你老母
見撚到你隻眼就想嘔

見到佢笑我就好撚嬲

屌你老尾武力鎮壓就係叫處理紛爭

仲笑得出

根本想香港回復和平好簡單 做到五大訴求就得

呢一邊佢笑住同人食飯吹水
另一邊律政司就諗緊點告示威者

而家開始就冇人so你啦弱智仔

亂屈暴動叫平息？

屌佢老味 嗰頭話解決紛爭 呢個告尻人暴動
又係搞尻提出問題嘅人
你拉埋白衫黑警我就同意你啦屌你老母臭閪

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

講哂訴求，你回應咪解決到「社會紛爭」囉，係都要扮聾

[size=5]務求為今年的《施政報告》制訂更切合社會需要的政策措施/size=5]

多謝淋病依條閪婆提供笑話

賣個身出黎先講啦

想安撫商家佬 但人哋用腳表態

我聽政府中共講得最多係法治
示威者破壞法治
警察維護法治

我地必需強調我地係光復法治

警察犯法
冇調查、冇被捕
嚴重損害法治

同緊林鄭講？

收檔啦 dllm

襯地淋先係你最大嘅努力

幕後黑手喺度扮好人

繼續努力呀
冇你點會咁快有機會獨立

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推上前線

你縮撚番入你老母個閪到啦，
我就唔信垃圾林鄭最後唔會賣班狗

坐喺個度啲人都好嘔心

處理=搞掂哂

下
佢有處理過架咩
佢連街都唔敢出啦 點處理呀

( Show Blocked User - 鹽蛇 )

玩大左攪到百年基業陪撞既話林鄭真係要落地獄

企撚開啦唔撚洗你啦

盡一切努力打壓市民？

香港有撚法治咩
屌佢老母

Mark 低今日有出席嘅人名
10月1人權法幫佢地慶祝下

屌你老母

可以當無事發生咁，哈！等天收

成班老人家喺度打飛機

佢幾時死姐

係處決

乜佢都係到，唔係肥宗做左特首咩

解決提出問題嘅人
咁熟嘅呢個手法

between
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

中美問題可以自己解決，但林太呢個大問題難搞

真係難聽過粗口

本年首季增長只有0.6%

你咪問題主因囉
正呀喂

收皮啦林奠

全力鎮壓？

林總統話事呀而家

盡乜撚野努力呀屌你老母
連見人都唔撚敢

見到呢張相突然間覺得毛澤東好撚神

我屌你老母閪呀
縱容黑警知法犯法
死十世啦冚家剷

佢嘅處理方法係
自己坐係冷氣房
再放狗出黎咬人

解決社會問題方法
就係將個雪球越滾越大
林鄭你係得既

你咪個紛爭原因，處理咗自己先啦。

最尾嗰張佢右手面好熟面口

dllm

收皮啦泛民都未見過就咪話盡力處理
好心你啦，你最欣賞個位習維尼個套對內高壓、對外傲慢work嘅話就唔洗搞到依家八國聯軍咁款啦
好心就咪撚咁離地，到底知唔知咩叫物極必反
你喺真建制，真喺想保撚住個主權就學識高壓懷柔咪撚再圍爐打飛機啦
不過，成個中共死喺習近平手上我又唔介意然後777就喺中共滅亡一大功臣

用個肺講野

處理左啲提岀問題既人

只會奶共，奶地產商，泛民依d平民代表理9你

你老味, 年薪三球幾野, 你就日日坐冷氣房吹西，出來講句說話撤同立委會咪一天光晒!

林鄭紅毛泥封西啦

講到咁把炮
咪試下企喺黑警面前擋子彈囉

你同支那共產黨咪係個源頭囉
你地班垃圾拎去三峽填番左個窿佢就岩嫁啦

落地獄啦講咁撚多廢話

話同後生仔對話。但又縮喺個禮賓府

其實已經wfc你條八婆，你自殺都唔會完到件事

食屎啦屌你老母親

盡你老母
解決哂 d 市民就係處理左？

剛剛習主席打電話比我，香港警察部以後歸我管(強調係歸我管)，從收到電話即時開始，不再受限，只會為我所用，林鄭高官全部下台(一定會充公所有資產)，不考慮犯法與否，通知身邊親朋，唔好再理林鄭，講明軍政府係我嘅。

無根無據，你話你係習大大條蟲都得啦
成篇留言夾雜白話同書面語，警察部都噏得出
影衰P牌

一萬人聯署抗議，荷蘭政府撤回爭議方案，香港政府指有充份咨詢；
五萬人上街，英國國會召開緊急會議，香港政府指制度行之有效；
廿萬人遊行，澳洲內閣集體請辭，香港政府話和平遊行係香港常見活動；
一百萬人遊行，德國警察倒戈支持市民，香港政府話方案有急切性必需儘快執行；
全市醞釀罷市罷課，法國市民發表革命宣言，香港警察抱怨市民戴防護裝備打得唔夠開心；
二百萬人遊行，美國開始陷入內戰，林鄭月娥終於說：「盡一切努力處理社會紛爭」